
Вселенная со мною шутит, и я смеюсь...
Вселенная со мною шутит, шутница
Под веками смотрю, чего не будет, то, чему не сбыться
Так могу и задушить без ропота ту, что рядом лежит
Потом очнусь и в окно пойду
Меня тупит изнутри, будто кариес
Вуду, сука, проткнула куклу грязным пальцем
Из будки скалюсь, то спи, то просыпайся
Себе подобных особей охота в нос бить
И кровь размазывать по нахальным, врущим ртам
Над домами взмыть и помахать им ручкой так
Пропущенный, надо маме звонить, она одна умница
Видела клип, сказала что волнуется
И мне не спится блин, не спиться бы
Палю кто кого выцепил из под слипшихся ресниц
Небитый индивид важную птицу ведет
Не завидую, заебется платить за неё
Я видел у мертвых людей глаза живые
Видел живых, у кого глаза мертвы
Сосуды с извилинами бьются, играют на вылет
А вы не жгите спички у натянутой тетивы
Для которых мы просто звук
Пока вселенная шутит я прошу тебя
разобраться в чудесах чуть не клюнул сам
На них смотрел сквозь мертвые глаза
Они помутнели вдруг как у старика
Но я вроде не стар просто долго не спал
Ходил по серым от луны тротуарам
Жизнь пенала щелкала по легким сперва
Потом по печени поэтому я с перегаром
Я замыкаюсь я лагаю туплю часто
Не дальтоник но вдруг стал путать краски
Мне навязывают новый мир
А я хочу оставить все как есть
Добазариться без махача
Свой болт через рот и уши прут в мозг
А народ послушай-любитель гнутых поз
Этот космос что без звезд от черных дыр
Заставляет опускать накрашенные рты
Почему вы прячете лица, почему не смотрите вверх
В надежде куда то скрыться и боясь открыть новую дверь
Только так и умеем а по-другому нам будет худо
От безрассудства знаешь всего два шага, два шага до чуда
Отпустили бы меня и я бы точно не вернулся
Под ногами родная земля только сил уже нет улыбнуться
Закружили и оставили рано или поздно все наладится
За холодными длинными зимами, лето нам не покажет лица
Можешь долго молчать не поверят что ты просто так молчишь
По глазам вычисляют как зверя в ожидании когда зарычишь
Боль не уймется с каждым днем будет гнить всё сильней
Мне бы на миг успокоится но не верится почему все зря
Для которых мы просто звук
